灣仔 有炸彈 !!!!!!

皇軍手足好波

推

Source ? 邊度有講? 樓主你放咗一粒?

毒家料

頂戰前炸彈
01出左

我咪話咗皇軍手足好波囉

本應打999 可以求助

跑馬地果個?戰時炸彈來喎

標題與內文符合

跑馬地喺灣仔隔離㗎喎

美軍炸彈黎